{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037804",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=66034&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "익산 HOTEL G7"
    },
    "text": "202年7月にリニューアルした益山G7ホテル益山店です。 G7ホテルは、お客様のリラックスを優先し、より良い経験をお届けします。 全客室ホテル式寝具、空気清浄機、Netflix、最高仕様PC完備。 駐車場は計20台の駐車施設を保有しています。 周辺には益山バスターミナルまで200mで徒歩2分、益山駅までは車で0.5kmで3分、益山市庁までは車で2.5kmで7分、円光大学までは車で4.2kmで10分かかります。 客室の内部施設としては、全客室に空気清浄機が備えられており、Netflixが提供されています。 また、55インチのサムスンUHD TVとホテル式寝具及び最高級リネンが使用され、一部の客室にはヘアアイロンとウォッシュレットが完備されています。 一部の客室には、スチームクローゼットとボディフレンド社マッサージチェアもあります。 親切にご案内いたします。 もう一度、お客様の多くの関心をお待ちしております。",
    "QA": [
        {
            "question": "G7ホテル益山店はいつリニューアルされましたか？",
            "answer": "G7ホテル益山店は202年7月にリニューアルされました。"
        },
        {
            "question": "G7ホテルはどのような経験を提供していますか？",
            "answer": "G7ホテルはお客様のリラックスを優先し、より良い経験を提供しています。"
        },
        {
            "question": "G7ホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "G7ホテルの客室にはホテル式寝具、空気清浄機、Netflix、最高仕様PCが完備されています。"
        },
        {
            "question": "G7ホテル益山店の駐車場は何台分ありますか？",
            "answer": "G7ホテル益山店の駐車場は計20台分あります。"
        },
        {
            "question": "G7ホテル益山店の周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "G7ホテル益山店の周辺には益山バスターミナル、益山駅、益山市庁、円光大学などがあります。"
        },
        {
            "question": "G7ホテルの客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "G7ホテルの客室には空気清浄機、Netflix、55インチのサムスンUHD TV、ホテル式寝具、最高級リネンが使用されています。一部の客室にはヘアアイロンとウォッシュレットも完備されています。"
        },
        {
            "question": "G7ホテル益山店の一部の客室にはどのような特典がありますか？",
            "answer": "G7ホテル益山店の一部の客室にはスチームクローゼットとボディフレンド社マッサージチェアもあります。"
        },
        {
            "question": "G7ホテル益山店の周辺にはどのような交通手段がありますか？",
            "answer": "G7ホテル益山店の周辺には益山バスターミナルや益山駅があり、また車での移動にも便利です。"
        },
        {
            "question": "G7ホテル益山店はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "G7ホテル益山店は益山バスターミナルから徒歩2分、益山駅から車で3分、益山市庁から車で7分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "G7ホテル益山店へのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "G7ホテル益山店へは益山バスターミナルから徒歩2分、益山駅から車で3分のアクセスが便利です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 299,
        "QA": 529
    }
}